{
  "appTitle": "文檔中心",
  "uploadNewDocument": "▼ 上傳新文件",
  "closeUploadForm": "▲ 關閉上傳表單",
  "filterDocuments": "篩選文件",
  "searchPlaceholder": "按標題搜索...",
  "department": "部門",
  "ministry": "事工",
  "documentType": "文件類型",
  "year": "年份",
  "status": "狀態",
  "clearFilters": "清除篩選",
  "uploadDocument": "上傳文件",
  "documentTitle": "文件標題",
  "file": "檔案",
  "uploadButton": "上傳文件",
  "formError": "請提供標題並選擇一個文件。",
  "noDocumentsFound": "找不到任何文件。請嘗試調整篩選條件或上傳新文件。",
  "type": "類型",
  "uploaded": "上傳於",
  "loginTitle": "登入文檔中心",
  "selectRole": "選擇您的角色",
  "password": "密碼",
  "rememberMe": "記住我",
  "forgotPassword": "忘記密碼？",
  "createAccount": "建立新帳戶",
  "loginButton": "登入",
  "loginError": "密碼錯誤，請重試。",
  "logout": "登出",
  "loggedInAs": "登入身份",
  "logoutConfirm": "您確定要登出嗎？",
  "cancel": "取消",
  "backToHome": "返回首頁",
  "copyright": "© {year} 教會行政助理。版權所有。",
  "demoPasswordHint": "示範密碼：pastoral123、deacon123、exec123、missions123 等。",
  "roles": {
    "Pastoral": "牧師團",
    "Deacon": "執事會",
    "Executive Committee": "事工委員會",
    "Missions Department": "宣教部",
    "Nurture & Education Department": "培育部",
    "Pastoral Department (Adult Zone)": "牧養部成人牧區",
    "Pastoral Department (Youth Zone)": "牧養部青少年牧區",
    "Pastoral Department (Children Zone)": "牧養部兒童牧區",
    "Admin & Resources Department": "行政資源部",
    "Worship Department": "敬拜部"
  },
  "departments": {
    "Executive Committee": "事工委員會",
    "Missions Department": "宣教部",
    "Nurture & Education Department": "培育部",
    "Pastoral Department (Adult Zone)": "牧養部成人牧區",
    "Pastoral Department (Youth Zone)": "牧養部青少年牧區",
    "Pastoral Department (Children Zone)": "牧養部兒童牧區",
    "Admin & Resources Department": "行政資源部",
    "Worship Department": "敬拜部"
  },
  "ministries": {
    "General": "一般",
    "Short-term Mission": "短宣",
    "English Class": "英文班",
    "Cha Kwo Ling Community": "茶果嶺社區",
    "Mommy's Group": "媽咪小組",
    "Homework Class": "功課班",
    "Shared Space": "共享空間"
  },
  "docTypes": {
    "Meeting Minutes": "會議記錄",
    "Annual Plan": "年度計劃",
    "Project Plan": "項目計劃",
    "Budget Report": "預算報告",
    "Event Proposal": "活動提案"
  },
  "statuses": {
    "Draft": "草稿",
    "Final": "最終版",
    "For Review": "審核中"
  },
  "titles": {
    "Executive_Committee_Meeting_Minutes": "事委會議事記錄",
    "Pastoral_Dept___Children__2024_Annual_Plan": "牧養部兒童牧區2024年度計劃",
    "Monthly_Financial_Report": "月會財務報表",
    "Short_term_Mission_Proposal": "短宣活動提案"
  }
}
